唔想學高登咁收皮，就處理時事台打手問題

完

時事台頭7，8個post都洗到係私怨

唔理？